# Simplified Chinese translations for Stem Cell Resource Bank
# 简体中文翻译
msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language: zh-hans\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

# Authentication
msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "Please sign in to continue"
msgstr "请登录以继续"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Enter your username"
msgstr "输入您的用户名"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Enter your password"
msgstr "输入您的密码"

msgid "Sign In"
msgstr "登录"

msgid "Logout"
msgstr "登出"

msgid "Welcome back, %(username)s!"
msgstr "欢迎回来，%(username)s！"

msgid "Invalid username or password."
msgstr "用户名或密码错误。"

msgid "You have been logged out successfully."
msgstr "您已成功登出。"

# Navigation
msgid "Dashboard"
msgstr "控制台"

msgid "Samples"
msgstr "样本"

msgid "Add Sample"
msgstr "新增样本"

msgid "Administration"
msgstr "管理"

msgid "Site Settings"
msgstr "网站设置"

msgid "Admin Panel"
msgstr "管理后台"

# Dashboard
msgid "Total Samples"
msgstr "样本总数"

msgid "Available"
msgstr "可用"

msgid "In Use"
msgstr "使用中"

msgid "Depleted"
msgstr "已耗尽"

msgid "Reserved"
msgstr "已预留"

msgid "Quarantine"
msgstr "隔离中"

msgid "Recently Modified"
msgstr "最近更新"

msgid "View All"
msgstr "查看全部"

msgid "Samples by Type"
msgstr "按类型分类"

msgid "Expiring Soon"
msgstr "即将过期"

msgid "Low Stock"
msgstr "库存不足"

msgid "Quick Actions"
msgstr "快速操作"

msgid "Export"
msgstr "导出"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "ago"
msgstr "前"

msgid "vials"
msgstr "瓶"

msgid "No recent activity"
msgstr "无最近活动"

msgid "No samples yet"
msgstr "暂无样本"

msgid "No samples expiring soon"
msgstr "无即将过期的样本"

msgid "All samples well stocked"
msgstr "所有样本库存充足"

# Sample Management
msgid "Sample Management"
msgstr "样本管理"

msgid "All Samples"
msgstr "所有样本"

msgid "Search samples..."
msgstr "搜索样本..."

msgid "All Types"
msgstr "所有类型"

msgid "All Status"
msgstr "所有状态"

msgid "Filter"
msgstr "筛选"

msgid "Sample ID"
msgstr "样本编号"

msgid "Sample Name"
msgstr "样本名称"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgid "Location"
msgstr "位置"

msgid "Updated"
msgstr "更新时间"

msgid "Actions"
msgstr "操作"

msgid "View"
msgstr "查看"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "No samples found"
msgstr "未找到样本"

msgid "Try adjusting your search or filter criteria"
msgstr "请尝试调整搜索或筛选条件"

msgid "Add First Sample"
msgstr "新增第一个样本"

# Sample Types
msgid "Induced Pluripotent Stem Cell"
msgstr "诱导性多能干细胞"

msgid "Embryonic Stem Cell"
msgstr "胚胎干细胞"

msgid "Mesenchymal Stem Cell"
msgstr "间充质干细胞"

msgid "Hematopoietic Stem Cell"
msgstr "造血干细胞"

msgid "Neural Stem Cell"
msgstr "神经干细胞"

msgid "Other"
msgstr "其他"

# Sample Details
msgid "Sample Details"
msgstr "样本详情"

msgid "Information"
msgstr "信息"

msgid "History"
msgstr "历史记录"

msgid "Basic Information"
msgstr "基本信息"

msgid "Passage Number"
msgstr "传代数"

msgid "Viability (%)"
msgstr "存活率 (%)"

msgid "Research Use Only"
msgstr "仅供研究用途"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "Storage & Dates"
msgstr "存储与日期"

msgid "Storage Location"
msgstr "存储位置"

msgid "Collection Date"
msgstr "采集日期"

msgid "Storage Date"
msgstr "存储日期"

msgid "Expiration Date"
msgstr "有效期至"

msgid "Source"
msgstr "来源"

msgid "Donor Information"
msgstr "捐赠者信息"

msgid "Quality Control Notes"
msgstr "质量控制备注"

msgid "Sample Image"
msgstr "样本图片"

msgid "Metadata"
msgstr "元数据"

msgid "Created By"
msgstr "创建者"

msgid "Created At"
msgstr "创建时间"

msgid "Updated At"
msgstr "更新时间"

msgid "Edit Sample"
msgstr "编辑样本"

msgid "Delete Sample"
msgstr "删除样本"

msgid "Back to List"
msgstr "返回列表"

# History
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "User"
msgstr "用户"

msgid "Action"
msgstr "操作"

msgid "Changes"
msgstr "变更"

msgid "Created"
msgstr "已创建"

msgid "Modified"
msgstr "已修改"

msgid "Deleted"
msgstr "已删除"

msgid "Initial creation"
msgstr "初始创建"

msgid "No history available"
msgstr "无历史记录"

# Forms
msgid "Add New Sample"
msgstr "新增样本"

msgid "Edit Sample: %(sample_id)s"
msgstr "编辑样本：%(sample_id)s"

msgid "Create Sample"
msgstr "创建样本"

msgid "Update Sample"
msgstr "更新样本"

msgid "New Sample"
msgstr "新样本"

msgid "Please correct the errors below."
msgstr "请修正以下错误。"

msgid "Source Information"
msgstr "来源信息"

msgid "Storage Information"
msgstr "存储信息"

msgid "Passage #"
msgstr "传代数"

msgid "Dates"
msgstr "日期"

msgid "Quality Control"
msgstr "质量控制"

msgid "Additional Information"
msgstr "附加信息"

msgid "Current image:"
msgstr "当前图片："

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "e.g., IPSC-2024-001"
msgstr "例如：IPSC-2024-001"

msgid "Sample name"
msgstr "样本名称"

msgid "Detailed description of the sample"
msgstr "样本的详细描述"

msgid "Source institution or lab"
msgstr "来源机构或实验室"

msgid "Donor information and consent details"
msgstr "捐赠者信息和同意书详情"

msgid "e.g., Freezer A, Rack 3, Box 12"
msgstr "例如：冷冻柜A，架子3，盒12"

msgid "Percentage (0-100)"
msgstr "百分比 (0-100)"

msgid "Quality control test results and notes"
msgstr "质量控制测试结果和备注"

msgid "Viability must be between 0 and 100%"
msgstr "存活率必须在0到100%之间"

msgid "Quantity cannot be negative"
msgstr "数量不能为负数"

msgid "Expiration date cannot be before collection date"
msgstr "有效期不能早于采集日期"

msgid "Storage date cannot be before collection date"
msgstr "存储日期不能早于采集日期"

# Delete Confirmation
msgid "Confirm Deletion"
msgstr "确认删除"

msgid "Are you sure you want to delete sample"
msgstr "您确定要删除样本"

msgid "This action cannot be undone. All history for this sample will also be deleted."
msgstr "此操作无法撤销。该样本的所有历史记录也将被删除。"

msgid "This action cannot be undone. However, the deletion will be recorded in the audit history and admins can view it in the admin panel."
msgstr "此操作无法撤销。但删除操作将记录在审计历史中，管理员可在后台查看。"

# Export
msgid "Export Samples"
msgstr "导出样本"

msgid "Select the columns you want to export:"
msgstr "选择要导出的字段："

msgid "Source & Quality"
msgstr "来源与质量"

msgid "Donor Info"
msgstr "捐赠者信息"

msgid "QC Notes"
msgstr "质控备注"

msgid "This will export all filtered samples."
msgstr "这将导出所有筛选的样本。"

msgid "Exporting"
msgstr "正在导出"

msgid "selected sample(s)."
msgstr "个选中的样本。"

msgid "Export to Excel"
msgstr "导出至 Excel"

# Site Settings
msgid "Site Configuration"
msgstr "网站设置"

msgid "Site Logo"
msgstr "网站标志"

msgid "Upload Logo"
msgstr "上传标志"

msgid "Recommended size: 80x80 pixels. Supports JPG, PNG, GIF."
msgstr "建议尺寸：80x80像素。支持 JPG、PNG、GIF 格式。"

msgid "Current Logo"
msgstr "当前标志"

msgid "Preview"
msgstr "预览"

msgid "Default icon"
msgstr "默认图标"

msgid "Site Names"
msgstr "网站名称"

msgid "English Name"
msgstr "英文名称"

msgid "Traditional Chinese Name"
msgstr "繁体中文名称"

msgid "Simplified Chinese Name"
msgstr "简体中文名称"

msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

msgid "Site settings updated successfully!"
msgstr "网站设置已成功更新！"

# Success Messages
msgid "Sample %(sample_id)s created successfully!"
msgstr "样本 %(sample_id)s 创建成功！"

msgid "Sample %(sample_id)s updated successfully!"
msgstr "样本 %(sample_id)s 更新成功！"

msgid "Sample %(sample_id)s deleted successfully!"
msgstr "样本 %(sample_id)s 删除成功！"

